# README #

## Генератор электронных методических комплексов ##

### Как использовать приложение? ###
* Открываем exe-файл: **EUMKD.Engine / Editor/ Editor.GUI.WPF / bin / Debug / Editor.GUI.WPF.exe** 
* В верхнем меню нажимаем File -> New.
* Выбираем путь и нажимаем ОК.

Далее, будет сгенерирован ЭУМКД по некоторому шаблону, который можно будет настроить в редакторе.

Сгенерированные шаблоны можно редактировать повторно. Достаточно сделать следующие действия:

* В верхнем меню нажимаем File -> Open.
* Выбираем путь к корневой папке ранее созданному ЭУМКД и нажимаем ОК.

### Как настраивать приложение? ###
* Конфигурационный-файл: **Editor / Editor.GUI.WPF / bin / Debug / Editor.GUI.WPF.exe.config**